利物浦更衣室滿地是精！

利物浦隊長軒達臣在接受足球報訪問中，炮轟洛夫雲和米拿等人，稱他們就是利物浦更衣室的毒瘤。

軒達臣談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我們在與紅牛完賽後沒有享受過這樣的待遇，完賽時差不多每個球員都在討論南野托實的精彩表現，他們之前踢球後都是以討論我為主，更衣室內竟然集體自潰，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

軒達臣：「的確南野踢了一場精彩的表現，記得在完場後進入更衣室的時候，費明奴大聲吆喝：我的南野來了，我的南野來了！然而我回頭一看，發現洛夫雲已坐在他的更衣位置上拿著電話，果然他正在播著南野精華短片自潰，在一旁的基達更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，往死裡打！』當時雲迪克、法邊奴這兩位大佬並沒有參與其中，他們也沒有阻止，只看他們手中拿著南野的照片自言自語，好像一切與他倆無關。」

「羅拔臣嘴角含春但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像羅拔臣的性格，果然在羅拔臣再次回到更衣室的時候拿出印有南野拓實的飛機杯，在眾人毫無忌憚的情況站著自潰，洛夫雲看到站著自潰的那人正是羅拔臣，不等羅拔臣自潰完，洛夫雲搶了他的飛機杯後套入自己巨根，在一旁的米拿可不斷說道：『洛夫雲，用力打，往死裡給我打，打屌怎能少了我。』當時情況已有八人手握南野飛機杯在更衣室內自潰。」

「在旁的沙基利雙手護蔭低著頭，打得興起的明尼怒了，朝著沙基利吼道：『這還怎麼不打，對著南野不舉該滾一邊去！』沙基利也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』文尼沒有再回應沙基利什麼，當時只有八個南野飛機杯，如果沙基利手上有南野飛機杯那麼他肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

on9

留名睇新會然

自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆自瀆
自瀆呀!!!!!!!!!!!!!!!!

往死裏打

癡線

12月5日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

心諗自潰係乜撚，自尊心崩潰？

有網上傳聞引述司長話政府高層發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

體諒下小學生

。。。